屋企人日夜癲倒真係白鳩癡

日頭要訓又唔嘈得
夜晚又出黎嘈生晒
有病

叫佢夜晚自己死出去，唔好係屋企

間屋係咪你出錢買

夜晚訓覺你唔啱喎

係

弱者先瞓覺

夜晚訓教既都係辣殺